日頭個時係日頭 夜晚係夜晚

點解你成日開啲post都咁on9

下...............
你搞到我好想哭....

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

咁墨絲悲柒姐係點

ok no problem

咪臭係

係柒到無眼睇

係咪想隻dup

咁串得唔得㗎。。

天使dub dub B

佢平時仲串-.-

？。？條友係咪文盲嚟

無希靈 thanks🙏🏻

典解甘廣呢

墨絲悲柒

明了

55

第一下都唔發現

墨悲絲染都唔識仲想串我

典解要55

掛住梨

你墨悲絲柒

dllm!

咁重 會斷